愛回家 開心速遞 (3)

食同學老母

熟女

友達の母 四十路

砌通宵

美國處男

但滕麗明我屌

持久力

我預左同你砌通宵

好撚正

笑撚死

講咗句頂

滕麗明

佢親生老豆呢？

如果係滕麗明

砌1晚通宵都唔夠

唔係bonnie 係媽咪

屌安仔老母

滕麗明淫到

安仔:「喂...朱凌凌做緊咩呀」

朱凌凌:「屌你老母」

唔係bonnie係媽咪

Dom Dom

安仔d死人樣

如果係滕麗明真係搞唔掂喎

做得幾好

日日係地鐵睇到扯到死

凌凌：屌你老母

「岩你駛」
知埋朱凌凌size🤦🏻‍♂️

Condom黎？

屌你老母
講得出真係做得到

笑到抽筋

對住滕麗明24小時點過

又係 d on9 誤會, 但幾好笑

我唔介意誤會變成真

當年魏俊傑真係走寶

有睇過美國處男1 既巴打應該會覺得美國處男同一個橋段好笑好多

屌到夠啦

會唔會又bonnie見到dom先穿煲

當年報道, 魏俊傑係一夜四次郎

2012個集 終於s. 掉番轉食人老母

叫一聲daddy

依家就對住個貪錢大陸婆

叫聲Daddy

笑死
朱城安

今集幾好笑

做你爸爸

你點解要對我咁好喎

其實朱凌凌係鐘意安仔

Daddy

笑到仆街

仲叫爸爸

真係好好笑

屌抽阿fat同何硬屎水

牙Fred?

兜得幾快
有禮貌

又誤會

擺明係啦

朱凌凌

BONNIE D 戲

今集痴撚線

Uber同UberEats

滕麗明50路都完爆個MK妹

揀Mami 定 Bonnie好？

Mami 100分

青靚白淨

一定唔係bonnie

痴撚線

啲肌肉

你地好淫亂呀！

好笑

好撚好笑呀金城安

好日唔睇tvb 一睇就咁刺激

仲要玩佢一野

又靚仔

朱凌凌個body

今集好笑

滕麗明 俾我屌

我請30日大假屌死佢

死到我仆街

有冇人cap低

朱凌凌其實都好靚仔

班家人好撚賤

Milf

其實極其量都只係似姐弟囉
阿滕

今集高汁

再鋒利嘅刀都有生鏽嘅一日
好賤

朱凌凌好正

B
C
C+
C

Body

誤會係ON9 D

滕麗明做C9打仔係幾好笑

金城安啲成績廢到
2.1gpa有冇

根叔

好大器焰

爆4?

滕麗明真係好撚正

今集真係笑撚到我

好撚好笑

有冇人有朱凌凌啱啱張肌圖

全A+仲唔爆4

果種cool 高高在上既女王樣真係好嬲屌

Dean list啦

個種霸氣

SGPA 4.3

平時一集都冇十個回覆

呢集好高汁

串到

幾like安仔

睇愛回家 淨係睇安仔 凌凌戀
同埋terry kc

venus

有冇 venus J 圖睇 ?

安淩

可以無限中出o靚妹

琴日推咗 6, 7版，今集完全無人講

今集呢條線 cut 咗佢算啦,
笑又唔好笑, 認真又唔似, 搵兇手又唔係好懸疑,
但又夾條 湯同豹哥感情線，都唔知想點

btw 下集又有 KC

kfc我之前見過你有

等我好好教訓你.jpg但搵唔番個post
可唔可以貼多次出黎

聽日做gym追唔到post
貼定先
可以無限中出

KC 啪啪啪

Cosplay

條褲

KC

當年同條女去墾丁

夜晚食完蚵仔煎,夜晚扑野真係好D

唔知咪心理作用

成個iq博士草菇小姐咁

KC咩病？

不舉

好正

又玩誤會................

丁樂鍶返左tvb

番左屋企

丁樂

乳治

歡迎

前幾十集都有佢了

點解唔係搵helen

有d極重口味

做咩咁耐先過黎

頭先第一個拒婚大波中女咩名

以為係後面睇哂冇反應添

肯定之後冇病，想睇佢個衰樣

helen

kc正仆

KC呢條線又幾搞笑既

頂你

好精采

笑到傻

好賤呀

好型

Kc
Helen

慘

KC好賤

好慘

過左黎好耐 不過係 娛樂台

Helen

4格

娛樂台有咩post

wow

咁準既跌落去

KC真係世界級

Kpop, AKB

Goal!!!!!!!!!!!!!!!

咁準

好準

拍左幾多次

鮑魚刷 入樽

Kc

入左

拍左幾多take

咁準, 跌中個位

低能 超高汁拍攝

應該純熟巧合

勁啊david

應該真係咁啱

轉身射個三分波

kc好正
Helen

通常Helen呢啲好女人
只會被淪為男人的玩物

鮑魚刷入樽個下呆咗
好撚勁

咁大波？？

台綜

喂.....邵佩詩呢個髮型得喎

Tiger 仔拎個大女d黑絲同bra

女仔房係唔係好亂
真係亂過男仔房嗎？

根本無亂咁擺，你自己夾硬要過黎執

二妹唔見咗手鏈

我仔
同電視有得揮
啲衫又係周圍都係

跌左係架車到？

女仔不嬲都恐怖過男仔

我都覺得係係車到

三姨個屎忽

三妹幾正

岩岩拍佢屎忽

其實長腳蟹同三妹都幾似樣

你真係叻唔切

係 有d 似

tiger

屌

1000集誤會誤會同誤會到尾

廢老成日搞人野但係人地又唔搞得

就咁打個飛機，射D精落佢個屎忽到

隻鬼拎住部switch

條女咁樣扒係度你仲打飛機

豹叔

你痴那線1蚊都執呀

好離地，跌左5蚊都唔執

五蚊嚟

有無人覺得邵佩詩個新髮型幾好睇喎

硬係覺得佢好撚有錢
幾層樓收租

會唔會係隱形富豪

又偷聽

小pussy

鍚三姨

巨鹿候所言甚是

三姨

8點要食飯架大佬...

肥芝

嘩.....屌你老母

我意思我1蚊都執

巴打丁緊？？

小美麗

不到如一槍........打死佢啦

仆__報紙

關你撚事

點食飯

佢個fd

一陣J三姨

仆__次次都掉人張卡

把聲 櫻桃小嘴

屌你老母

平時被你恰得多，今次要恰番你

美麗

有肉地
我想死

你又係度

好想嘔

好撚柒嘔心

肥婆

業力個個業...

完美演繹咩係肥婆

畀肥婆睇中真係好得人驚

出面個個白虎post

龜頭小嘴做編劇

以為coffee細個

Tvb員工大部分係連登仔

嘩屌 今集

比哂阿妹食

無一個肥婆係無辜㗎

個肥婆啲戲好屎
好撚想嘔呀
肥芝
btw個阿哥好好

細個又幾得意

細個咁可愛嘅

如果細個老豆咁對我
我就唔會矮瘦

三姨好撚正又大波

3E

肥婆真係好撚黑人憎

可唔可以唔好zoom大頭

我幫你出氣啦

屌你老母，今集隻死肥婆好嘔心，可唔可以唔好再出呢隻怪獸，如果唔係就投訴無線

食住飯睇
差啲嘔撚曬出黎

套野根本係派膠

博士食咁多女

係咪連登仔編劇 根本係芝芝同池雄
池家熊家

又唔zoom 3e

HP up

琴日咪比左個pat你地丁囉

幾撚驚你cap肥妹圖

3水好正
肥芝就味zoom in 啦

做乜今集咁重味

捱咗半集肥婆, 先得幾秒三姨

芝芝劇場版

kfc cap肥婆我一定係bigbig度小你dllm

load緊個陣我都驚
見下一個留言係hp up

睇bigbig3姨直播好似個阿哥同3姨

家明

ff

心如好正

一野咀落去

突然彈出

FF到咁

終極ff

Ff

FF 咁勁

個ff長到

大笑咗出黎

痴撚線劇情

Ff到好遠

大佬啊，唔好咁痴線啦

FF到咁大

屌你老母
食緊飯播d咁嘅野

屌
柒到唔敢睇

又玩正字好似之前咁

試著說「櫻桃」，不要說「車厘子」

內心話：因為佢肥左好多啊！

因為肥左好多

頂你三家姐

聽到呢句笑死

鳩吹

3e好正

屌
為追女 咒自己個妹死

家明會唔會沉船

一陣真係鍾意左三姨

呢集😂

成個淫kay咁

用報紙抹鼻

又真係幾似

沉船

沉船了

沉啦沉啦

古生

沈左船

撚太撚

神者撚

能輪能 省節能

屌 撚太撚

沉到深海5000m啦

真係連登仔編劇

今集好撚癲 笑死朕

死婆 好想嘔

編劇係味高登仔黎

大力個仆__

個大力好賤

特別嗚謝：龜頭小嘴

日丁夜丁
梗攰

佢今集要出場幾多次......

沉到痴左線

屌你沉船笑撚死

家明佢痴左線

癡漢

笑撚死我 撚呔撚

遲啲同terry爭三妹？

以為會轉人教

個片尾曲係咩事

咩歌

Terry同返kc啦

好好睇

呢集好正

發覺成日揀d歌都幾好聽

有沒有人知係咩歌

肥芝真係好撚痴線

Btw 三家姐d普通話咁普通做乜鬼普通話老師

片尾首歌叫咩名？

遲下重甜啦

個肥婆9得黎都幾好笑
同埋家明真係ff無極限

芝芝重甜

點夠Terry黎呀

Terry肌肉贏左

我覺得係terry同kc條線好難寫落去，所以先開kc同helen條線

加埋Terry仲好笑

好似睇肥芝真人版 編劇可唔可以安排佢去炸雞店做

片尾曲好正

首歌叫咩名?

I don't the reason why I am here

綠袖子

朱凌凌連彈琴都識

十仔

Ivy U

Max就係鍾意支紅藥水巴咋

差d撞車個下博士好sweet

博士

長腳蟹好撚柒鳩正

十仔如果係現實世界一定比人話狗公,

好慘 熊若水

女人

會考之歌

做咩詆毀綠袖子

不知幾神聖

長腳蟹條裙

長腳蟹身材好正

八婆你都係人二奶咋

綠帽子

大將軍

默默付出

比男朋友更親

死狗公,成日痴住我條女

對腳

想問下有無人知片尾隻英文歌叫咩名

由細到大 青梅竹馬
一直暗戀 咁都叫厹

片尾咩歌

求ed

同問

第一日識連登仔

Silverside - Alone

臭鴨

女人in

欣欣

好煩把聲

鴨,全部都係鴨

送水輝

有個朋友中招

漂白

竟然

彈客

片皮鴨

一定係基佬

Rebecca

狼虎之年

睇到想喊，好感動

追擊的Rebecca
追擊的鴨仔

正太

FBI

今集咁溫馨

叻仔

好感動

你笑得好似雪糕咁甜

五十堅

呢集好睇

aa meet銀紙單野

呂慧儀好正
黃衫條女乜水

你地點睇

牛角件事

好波

長腳蟹做港女真係入型入格

本身就係

佢把聲

仲要嗲

都估到真相係咁

十仔講得好！！！！！！

： 真絲

又要平等 又要風度

雙重標準

清酒 爭埋單

屌到港女收皮

編劇真係連登仔

好似高登個post

有著數就lady first
冇著數就男女平等

咩下把嘢都要男人做

依集劇情寫實

呀蟹個角色真係

dllm阿蟹

講真情侶都唔會餐餐男方俾啦
如果唔係想溝你請你做乜撚

有排cap

諗起就嬲到仆街

對班死港女咁做 岩呀

十仔 真男人

我係十仔一定灰到以後唔上熊家
俾佢咁鬧法
侯活背後對你幾衰又唔知

係咩

抵啦，叫外賣啦

根本香港男仔弱勢到爆

打乜鳩呀

多得班狗公

成村仔整車

cheap雞

最後都男人讓 香港男人真可憐

聽日

嘩聽晚

心如

成集都冇睇一出黎睇到個預告
哇

3E32E

聽晚正呀

3e

3e33e

預告

清左褲

等打j

差d唔記得睇

選港姐果陣好似話佢假波

睇3E啦

個肥婆好撚樣衰

又有美極

可唔可以唔好再出條肥婆

先苦後甜

屌你老母食撚緊飯

真係好撚核突

仲難頂過欣直

為左女，連老豆都可以出賣

道具齊都幾正

條肥芝笑撚死 根本係參連登既肥婆故

又有芝芝

熄電視 屌

扭計

捱咗半集啦

嚟料啦

嗚呀

pk有異性...

一啖砂糖一啖屎
3E真係好正

假波feel

玩西水

個編劇應該有上連登

鴛鴦戲水

嘩，屌丫，咁大波嘅

Bikini

好假下喎個波

夏樹

廟細燈籠大

屌你

個樣唔太掂喎

心如心口

FF

Agger

對波硬到

屌 咁就完

假波

正呀

一睇就知假波

Ff既

gif plz

突登上黎睇post

嘩屌 突然間黎料

有得屌你唔屌？

好正喎

憑經驗對波好硬同假

冇人cap圖

多圖

假波都照屌

知一定有圖

盲俠？

屌tbb又搵班暗星拍埋啲下水禮

呢d間唔中露一露先吸引

有冇人睇完就上黎睇返圖

毒撚齊2輯都係做兵

點都要熄燈蒙頭先入閘

唔好再屎啦好嗎？

本身好耐無黎依個post

睇完即刻上黎

個post突然推快左好多

佢都無三妹，都唔算咒呀

個body你唔吊都有人吊

要打J了

肯德基咖啡

我係上黎睇連登仔反應

總結：

假波 同埋蒙頭入閘

係咁講蝗語

蝗語

有波再聽蝗語

甜

10仔同阿齊

收左共狗幾多錢 係咁值入蝗語

依集係咁宣傳一帶一路

條腰幾幼

美麗住馬鞍山

救命...

美極

池美極真係好難頂

最尾都要俾舊屎我地食

十仔好陰公

會浮嫁咩

3e愈睇愈正

無人cap美麗？？？？

池美極之前有冇拍過咩劇

阿齊個角色兩輯都一樣

講還講唔好貼圖

好惨

仲要人買多個

好sad

唔係佢錯仲要道歉

好橙

灰姑娘

池美極

又話唔講大話

美麗活演肥婆臭格

對密瓜好硬，大家覺唔覺？

真係KFC

有無ching覺得十仔好撚煩

不嬲都幾好睇架

想睇Terry同佢battle

咩野都比十仔發現

Kfccoffee 巴打 唔小心禁左負評

今日都市閒情

似唔似

淫到

最少有c

下晝唔得閒無睇到

不得了

心如好撚好j

蘇韻姿越睇越正

特登上post j 心如

Show Blocked User - 183cm

其實好撚似美麗

安仔就爽

今晚有滕滕😍😍😍😍

好尷尬wo

又賣雞

今次罰唔罰錢

又直入式
kxc比咗幾多錢cctvb

好恐怖呀

bam你先

登高討論區

仲登高

登高

有冇人覺得傻強有啲似細寶

包起廣告，痴線

影射緊邊套劇

爛花......

要腰斬 蘭花劫?

蘭花係腰斬咩?

咁樣玩法，高層鬥法 互串 仲好睇過D劇

其實係咪告得？

唔係告唔入咩 之前好似有新聞 上左庭

罰d 錢都應該冇份廣告費十分一

唔係咩輪流轉咩

金城安冇著過底褲跑步咩

又尋親

好撚

佢地一家人傳心術好西利

金生終於現真身

笑死，翻轉豬肚

big big channel

賣撚到。。。

又廣告

屌:防不勝防o)

又賣個垃圾逼逼chan老

賣廣告

又宣傳

上半集KFC,下半集BIG BIG CHANNEL
其實係咪可以投訴植入式廣告...

big dick channel

痴線好撚屈

神又係佢鬼又係佢

屌全部都係佢黎既

七把叉又係你
海琪又係你

pk乜都係佢

........ I

痴孖gun

乜柒都係佢自己

好撚屈 個twist吊打d垃圾美劇

咁有錢仲要籌

3個都係佢
神劇

Terry

又有KC

臨尾呢下, 全部都係佢自己

愛回家親生仔

sm

笑左,全部都係佢,玩晒

完全植入式廣告

有冇手足投訴

我諗起L

真係估唔到個尾

支持

KFC植入式廣告
又狂sell自家apps同big dick channel
打去廣管局投訴啦屌

十兄弟咩

神人

X2

仲要順便sell踩過界
真係以為閃左下就無人見到

個結局幾好

估你唔到嗰結局
btw, 應該開條阿滕同湯盈盈百合線

大妹扮𠃊

覺！！之前細寶未拍劇淨上過big boys club 我試過撈亂佢地

岩岩睇到袁文傑同阿滕Facebook,佢兩個有對手戲,應該係袁文傑做金成武中年版!

KC其實份人好sweet

好sweet

KC ❤

好淫賤

SM

幫terry買

10成10係買俾terry

terry

同terry玩

我不能忘記你

皮鞭

又試戲

Apple

仲要扮女人

女裝大佬

屌 好撚癡線

又要比人打埋

格雷50度陰影

我想嘔呀屌你

食飯時間，睇到想嘔

咩舅父黎

Terry好大隻

好核突

笑死

KC好慘

笑爆

笑到

佢地拍有冇瘋狂NG

kc竟然要扮女人

等籮柚無咁痛

揹揹

屌你 笑死我

Kc絕世好舅父

癡線

咩舅父同佢癩成咁

GAY

屌
KC好大隻

世上最好舅父

屌你老母我睇緊乜

又係呢件tee

愛回家真主角

咩劇情黎架

tvb 搞呢d on9幾好

Kc同terry先係一對
咩紅衫魚,helen死開啦

個編劇係咪癡撚左線

john ma唔係到先上到位

痴線

亂倫犯法㗎

KC好錫Terry

應該有睇連登
TVB愛回家導演Hello
我係我愛老母呀

第一套愛回家已經好得囉喎

痴撚線 笑死我
兩位專業演員

愛回家=kc+terry

最唔想睇Helen 同 KC條線，好L悶
想睇多啲大家姐

又認威

KC同terry先係一對

你的朋友

秘書叫咩名

袁偉豪ex

Icy

要穿煲了

準備笑撚死

Perfecto

Helen 好正

好好肉地

媽媽feel

Helen 做咩
明明KC都冇食其他女啦

Helen港女黎

對佢差又唔得 好又唔得
好撚煩

Helen 個感受
真係有啲眼濕濕
真係冇安全感 個分手真係迫於無奈

Kc演技爆發

女人真係痴撚線

不懂撤野的女人

首歌好正

求名

好勁

其實之前KC做既野真係好hurt
你永遠唔知佢幾時又會出返去玩

有冇人知首歌叫咩名

都係之前同查查爭樓小姐好睇啲

所以個分手其實好迫於無奈
好有感受

Someday - silverside

MILF

搞笑Ｄ

依家有深度啲

linkin park

thx

編劇我知係你嚟㗎

痴痴地線
一早講各有各玩架啦...

煎得好撚靚

錯post

Helen
講分手呢場幾好睇

啤啤

植入廣告

又係到食kfc

又賣kfc
唔係要比人告咩

屌你老母啲人係咪弱撚智, 著哂冷衫外套喺到嗌熱

嚇到隻狗跳起

囝囝

好得意

而家先睇到瑩瑩叫沈佳儀

有無人知今集首歌係咩 I've no idea.....嗰首

玩鬥地主🙂🙂

炸彈

人品好 自然牌品好

一巴煎落長腳蟹到啦

Terry好撚好笑

Kfc個廣告幾搶眼

我以為佢玩施主一夜白髮添

扮阿伯

岩岩都係諗到呢句

Terry真係好可愛
唔係我報警呀 家姐係CALL食環同社工咋

淫亂船p

咁都可以賴mary

你已經sd錯左啦

ON9楊洋

阿蟹

痴痴地線唔理個客住聽阿蟹電話

成班人都on99
飛撚直個阿水啦

博思好bfable

十仔變咗煩膠,關你撚事咩,條女又唔係你嘅,又成日出聲

如果係現實 十仔會有機會咁樣同細龍生咁講野

佢拿左繼承之星

楊洋個鼻好恐怖呀

又唔係打佢工，怕咩？

變態藤

咸故黎

寫甜故

阿水真係麻撚煩

其實10仔唔啱做喜劇，一啲喜感都冇，仲屎屎地戲

做10仔幾好睇

推唔推到1001

幾時一巴煎落長腳蟹度

十仔真係好好

D 中年失婚婦人真係變態

十卜

痴線架

尚善

今集好無聊

啲對話好dse綜合

開分身

Mary同博士唔襯

又外掛

尚善應該好想認

仲以為佢要自爆添

淼淼

不能回頭 多年前早明言不能回頭

啊滕個樣夠痴女

阿水收兵

尚善上帝視角

長腳蟹幾正

佢兩個又幾似樣
似兩姊妹

應該寫番阿蟹d細節落去

又嚟七把叉

鬧還鬧，唔好鬧咁勁，公司等人用

雙面人

啱啱喺廳做瑜珈

姐妹

今集

當係姊妹

fd zone